見到連登波台狗出左個蓋清(真果個) 都仲敢咁厚面皮笑其他連登仔弱智 真係得啖笑

成班垃圾 洗乜分這麼細 全部都是連登仔

開post又唔fact check

搞撚到個forum成個content farm咁

仲要咁多人講左係誤導性新聞都仲有千幾兩千正評

果件乜撚野蓋世寶吊老母都唔係第一次柒

平時就扮大佬扮舊登老屎忽 以為自己好撚高質

笑撚死大人個口

真係唔該柒撚少陣

蓋清威嗰期樓主老母都未出世

呢d死廢老平時都係上wechat , 大榴連睇新聞

你至少都link個post黎睇下呀 老細

【金像獎】秋生「掌摑」成龍「中國電影」論 全場靜默…

哦

OK.

咁唔滿意咪死返高登囉

CHING以為我係黎智英? 份份報紙都比蘋果加料假文呃

細蚊仔又借牙蓋上位

蓋青柒咗

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

走啦你

蓋清突登咁做
小朋友唔會明

蓋清玩收音機果陣樓主都未出世

屌你老母

真

你都未出世

柏洋29歲

牙蓋當年玩收音機果陣你仲未出世呀

蓋清十令歲哥陣玩, 差不多了

喂喂喂！槍口對外牙！米學死熱狗d野

何洋達40 未